垃圾Adecco 返緊星夢郵輪既入黎講兩句

聲大夾惡 無料扮四條
祝你一世做pt

推

Year1做過，勁大班人行行企企時間好快過，不過都要睇做咩位

依家班人變晒 圍威喂又唔做野 淨係指指點點
上面個班淨係吹水唔做野
大家都係pt, 做多你幾個月就嘈嘈嘈

跟程序做野 問多兩句就hi你 識唔洗問你啦
見有d位奇怪 再follow up就話唔聽話
當正自己係皇帝

講到我俾錢你洗咁 痴線